const data = [
    {
        id: 0,
        question: "Quelle est la femelle du hamster",
        answer: "L'Amsterdam"
    },
    {
        id: 1,
        question: "Que dit un oignon quand il se cogne ?",
        answer: "Aïe"
    },
    {
        id: 2,
        question: "Quel est l'animal le plus heureux ?",
        answer: "Le hibou, parce que sa femme est chouette"
    },
    {
        id: 3,
        question: "Pourquoi le football c'est rigolo ?",
        answer: "Parce que Thierry en rit."
    },
    {
        id: 4,
        question: "Quel est le sport le plus fruité ?",
        answer: "La boxe, parce que tu te prends des pêches dans la poire et tu tombes dans les pommes."
    },
    {
        id: 5,
        question: "Que se fait un schtroumpf quand il tombe ?",
        answer: "un Bleu"
    },
    {
        id: 6,
        question: "Quel est le comble pour un marin",
        answer: "Avoir le nez qui coule !"
    },
    {
        id: 7,
        question: "Qu'est-ce que les enfants usent le plus à l'école ?",
        answer: "Le professeur"
    },
    {
        id: 8,
        question: "Quel est le sport le plus silencieux ?",
        answer: "Le para-chuuuut"
    },
    {
        id: 9,
        question: "Quel est le comble pour un joueur de bowling",
        answer: "C'est de perdre la boule !"
    }
]

module.exports = data;